消息指行會商討就使用疫苗緊急立法

本地傳媒引述消息指，行政會議商討就使用疫苗緊急立法。

(vi/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

強制打疫苗

全部人都要打支那針

立囉，藍屍咁多廢老打半支都隨時釘

50% 疫苗 ... RAP

自求多福

馬道立,李義護共有功

癡撚線

為咗合法合憲同黨嘅安全，搞納粹屠殺工廠都係依法判決